日本雜誌選出隱藏巨乳嘅女聲優TOP3

負皮比井狗

悠木碧都係 ?就咁睇上面張相唔覺

平野綾

佢都唔算隱啦，都2019年

好心呢排就開少d打j post啦

開其他有人抄

大坪真心大